我想被罷工呀！

呢條橋就係西鐵出荃灣西呀
收左皮我就可以被擺工架啦

已放置圖釘
香港橫台山羅屋村八鄉路 松柏護老院附近

Pust

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

難d上到去喎

Push